[有圖] 香港足球代表隊合照

講傳波 我地最強！！

推

西班牙9猜足球

射波同龍門都係頂級

(搬)龍門就叻

有冇巴打可以改圖改做球隊

通常龍門係唔同顏色衫

呢隊波個龍門係白色

要換鄭若驊

香港巴塞 ～～彈彈波

香港巴塞

佢波都冇接過